屌你老屎 你不如讀啲messages讀到完呀笨😑

第20天 晴

第36天晴

第41天 陰

收嗲啦

咩樹

冇 幫你推緊

樓豬第一天就係on9

係

諗吾到點駁

你兩個經常入黎搞事

我關懷緊弱勢社群

你地兩個智障兒童似需要多啲關懷

咩樹？

近朱者赤 近墨者黑呀ching

買左禮物聽日探樓豬
John?

去 好耐冇去探佢地了

有冇睇不懂咋嬌的女人
日日都要聲演啲whatsapp messages

又互含 gay

你兩個成日互含仲好意思講我

睇結衣好過

姑娘冇山電視迫你訓教？

打和啦
SUPER!!!